Phazon wireless earbuds

有冇巴打有訂到？
請問下面2條link 是否都ok?

因為我想買2對，但官網冇special offer ，但indiegog 就有

推

有興趣

$307 - 2
$547 - 4

我都想買

有興趣，有無人夾買兩對山

我想 不過係咪要信用卡
香港而家有冇得買

上面2位係唔係想買?
4隻買平d

係呀

都未有貨賣

要搵多個

訂住先

訂乜鬼呀
真係賣街先訂啦
原本話上年七月出貨 拖到話今年三月

是咪有人夾？

我會買2對,越多人夾當然越好